識玩既會唔會有人去第二個地方噴『支持政府，支持警察，嚴正執法』入返班藍絲數？

明明918烈士明顯係比人屈
講到我地係痴線佬咁
不如順勢過返佢地一幢？？

高舉毛主席旗幟屌政府

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

有無人一齊討論下？